一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

Life is pain
Fuck my life

請你沮喪位喺邊？？